泰國 BNK Festival 銷量突破 77萬

Limited version (CD) 300,000
Music card (download) 475,000

咁佢地係男團定女團?

真心覺得Cherprang好勁
讀住master都兼顧到偶像工作